
                      Esta película es otra gran obra de Stanley Kubrick que consigue crear una película del género de terror muy buena, con conceptos inquietantes, expresivos, angustiosos... convirtiéndola en un clásico moderno. La banda sonora esta a la altura de la película, al igual que las interpretaciones con un impresionante Jack Nicholson, que en el papel de loco lo borda. Lo peor de la película es sin duda el doblaje al español, en especial el de Shelley Duvall, ya que la voz de la actriz Verónica Forqué es bastante penosa ya que te rompe la tensión en la película.
        
            